有冇人試過為咗做返運動打止痛針

傷膝頭
想去返之前嘅運動強度
搞咗半年先得7成強度左右
依家再操甘啲就會痛 但活動能力又冇大影響
醫生話keep到一個月
有冇巴絲試過？

我都係唔做運動會死的人。試過幾次傷腳，最長試過一個半月冇跑步。我會食骨質疏鬆嗰d鈣片同葡萄糖胺加快修復速度，係感覺倒康復快咗

我係去到一個強度就會痛返
之後抖幾日又冇事 無限輪迴咁
有啲辛苦

單車機傷唔傷？

身體的事真係好難講，睇得多醫生就知其實佢地都係估估下，唯有自己搵原因。
我有一次傷腳都係休息完跑返即刻痛過，斷唔倒尾。之後發覺係因為一直以黎都拉少咗其中一條筋（腳外側），大腿內外側的筋鬆緊不一，拉到個膝頭哥移位。後來我拉返腳外側+帶護膝固定膝頭解決咗問題

你知唔知邊個係三井壽？

冇事 踢波後先痛返

灌籃高手啲名嚟嘅？...

遲啲會買埋護膝
其實我應該好得7788
好似得返啲發炎
但我唔太想等

香港譯男兒當入樽

所以個重點係咩

到時斷埋一世收山唔好喊
抖得果半年就叫生叫死咁
你問邊個都好都唔會建議你去做
就算有人試過咁樣做到冇事都只係好彩